點先訓得著？

1

2

3

我都想知

4

打飛機

5

得西

試下唔好諗起佢

手提電話藍光會令人訓唔到
放低個電話同d心事先啦

絲打，我要抱抱

訓啦 仲玩電話

打個丁就瞓得著

冇認錯你個名好似岩岩失戀?
個森林好大,大把樹可以揀啦
聽日訓醒就重新出發啦
積極做人識下新朋友

btw wed版回覆冇得用icon :0)

me too

可能上星期飲酒太多了

係時候食番支煙

你咁頹廢聽日遇到chosen one都嚇走人啦
振作d
係你既始終係你
唔係你既你點西點喊都唔會返黎